關於琴日參與違法行為嘅前線，你哋要反思吓

反思吓你哋個髮型好核突
染返第二隻色
剪個個髮型

反思吓你哋對鞋好柒
我知你哋買得好辛苦
不過送俾朋友啦，買過對啦

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家繼續做落去！（分析長文）

全文見此：

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家一定要繼續做落去！（分析長文）

推

係都要踩幾腳

送俾藍絲朋友

送俾朋友

因為太樣衰
好易認